男朋友問我收番condom錢

是咁的，佢近排窮，之前同呻過dom錢貴，我講過話可以幫手，今日見到佢係app request我收番

其實我唔介意出錢，平時出街都aa開，但睇番類似topic既post同問過朋友，全部都係一面倒鬧，建議我快啲分手，話dom錢都計，有幾愛個女朋友？ 代表幾十蚊都覺得我唔值，遲早散 聽到我好唔開心

除左計較錢之外，佢平日都錫我，有無巴打講下男人個邊點睇。係咪代表唔愛我定係我太港女

正皮: 佢無問題 男女平等
負皮: 有問題 做男人咁小家

你話
冇$就冇套

不如你問佢攞返風險費

唔俾屌咪得

你死蠢
佢再問你拎返咪叫佢拎d dom自己打飛機啦

女朋友問我拎返避孕藥錢

咁我都無得屌
唔想發佢脾氣

袁了吧

自己單身,錢係用響自己身上
同佢一齊,你d 錢係俾佢洗
跟窮男人生活無好日子過架

趁後生,快d分手搵過個有正常經濟能力既男人

gay post

感建分

咁就分手會唔會太可惜

開得post咪姐係介意
咁調番轉諗，咁你係唔係幾十蚊都介意？
唔好理世俗眼光啦
向好方面諗，均真D咪仲好
你覺得唔抵，咪下個囉
講真，女既話，比埋錢吊你都一堆啦

其實，都睇你點睇姐
咁你男朋友性格係咁，你接受到咪無野，接受唔到咪下個

Condom 避孕率 97% = 3% 中招
養一個仔400萬 x3% 12萬
叫你條仔放低12萬deposit 先好屌

計丫拿

有冇 cheap 撚到咁呀

佢唔窮有積蓄但未畢業
係孤寒多過窮

咁你下次收高啲肉金打番和啦

無錢學人屌閪…
咁咪唔好搞囉

渣男黎架喎

返一日pt既錢夠買30個
依d冇藉口

樓主真絲定假絲

其實我係理世俗眼光多過唔想俾因為個個都鬧 cheap
我只係想同佢開開心心突然搵野嚟鬧交唔知會點

你又話佢近排窮，跟住依加又話佢唔窮係孤寒，咁到底邊樣先真

咁你唔話比其他人知，鬼知咩
多舊魚
定假膠黎

同我屌咪得

做咩貼我出嚟
仲有點得出係假絲?

從來無問過女幫我買或者要佢地幫我出錢

同我屌我全包

咁講啦 近排少收入但係佢之前有積蓄

你要收返肉金

樓主呢度啲嘢唔使入耳 平時就屌9女權 話人人平等點解開房套錢咪都男人俾 到真係有絲上嚟呻果時就屌9個男嘅垃撚圾
尚書大人還真機靈 風往哪吹 你就往哪倒 真是佩服

當比錢中出

互屌

當你咁無聊既事都拎黎同朋友講果時
就應該分手

我唔知你低智定扮女囉咁簡單

呢d問題都要問？其實你咩目的呢？

食飯已經aa
搞野無錢買套咪唔搞囉

我真係唔知個套有幾貴囉

淨係想知咁樣係咪代表佢唔係認真
我認真架係我第一次有stable既感情

係…冇結論
永遠都係一個願打，一個願捱
不過係因為市場供求問題，所以先變到男出理所當然

所謂既男女平等，根本就係女》男

有咩目的諗到我咁複雜做咩
我淨係想知下其他人咩睇法

我包condom,房錢同肉金

俾我屌 套我全包

直接唔用 中出算
到時有左 你自己決定落唔落啦
唔關男方事

如果佢問我點解女仔唔洗出 我都駁唔到
我都只係一早assume男仔要出

是咁的，佢近排窮，之前同呻過dom錢貴，我講過話可以幫手，今日見到佢係app request我收番

其實我唔介意出錢，平時出街都aa開，但睇番類似topic既post同問過朋友，全部都係一面倒鬧，建議我快啲分手，話dom錢都計，有幾愛個女朋友？ 代表幾十蚊都覺得我唔值，遲早散 聽到我好唔開心

除左計較錢之外，佢平日都錫我，有無巴打講下男人個邊點睇。係咪代表唔愛我定係我太港女

正皮: 佢無問題 男女平等
負皮: 有問題 做男人咁小家

有咩睇法你自己都答咗你…咁你話呢？

我會買ipad,iphone比女朋友既

應該唔會有人想拎積蓄出黎買condom 不過你出得post都係覺得佢有問題架啦

你唔係覺得你問同其他人問會唔同d?

一係你就假絲，一係你就低智

有比你屌.jpg

係就係小家架啦 不過同愛唔愛你好似冇咩關係囉。食飯你都肯aa 啦

孤寒到呢個地步既男人, 跟住佢你快樂嗎？

咁可能而家有新思潮? 啲人諗法會唔同左?

感律分

女朋友話我取笑佢iPad

有鳩絲打

同佢講唔好用咪得

幾歲阿屌 幾十蚊都係度計

你收番佢肉金囉

"我講過話可以幫手"

咁計數首期都一成啦 計40 萬deposit 唔好

扑野大家有份 一齊享受
平分啦 一係邊個唔郁邊個比錢

做雞接客97/100

點解唔直接開番個生活戶口
定期放錢落去
拎黎買咩食咩都得啦

洗乜搞到要逐樣計咁cheap

我幫你俾埋，過來跟我

我知係我提出先
其實佢都有啲無辜?

相識樓主
我唔收dom錢

垃圾堆搵男友
可唔可惜？
笑死

condom錢都俾不如去做雞

咁介意做乜, 你開post問埋啲咁嘅嘢更顯得你斤斤計較, 又話唔在乎嗰幾十蚊, 又話怕世俗眼光。

依家做咩姐, 叫你班八婆朋友 shut up 啦, 寧教人打仔莫教人分妻呀。 都唔知樓主係同班朋友拍拖定同男朋友拍拖

扑野只係得條仔爽？
塊閪既nerve ending係條撚既兩陪
除非你郁既時間多過佢啦
否則條仔都只係得你一半咁high 仲要出錢出力
定係你有前設 認為個閪矜貴過條撚好多 俾佢屌係恩賜？
性別平等呀嘛 一係就咪撚講性別平等 一係就平等到極致
有着數先講平等？

咁比其他人屌好過啦 又有錢收

我老婆真係會問😂
佢想生我話未想住
之後個個月拎我兩舊水買優悦

養小朋友洗費 vs condom錢

返咩part-time 600一日

咁你條女係
怪得邊個

咁既然小朋友，二個人都有份
點解condom唔係AA呢？

講黎講去咪又係世俗約定落黎
關咩小朋友事

根本班女權撚諗落黎既藉口

搵過個有錢的

幾十蚊。 打一日工都夠買一年condom

叫佢去家計會啦
兩舊水夠買四個月

洗完用多幾次

其實真係睇你點睇？
夠有人話
房錢套錢，女人唔出同做雞有咩分別？
咁呢句你會唔會上心？會唔會介意？

唔會嘛
個個人都自私貪利，同想人錫
不過供求問題，先搞到男永遠係付出多d果個姐

買套都冇錢，到底有幾撚廢，講出黎唔怕比人笑咩？

計安全期

我聽完會上心唔知係咪貼緊大床?
不過我珍惜嚟段感情

家計會買有得平，醒少少唔使俾人x

唔買套咪唔去爆房囉 爆房仲洗錢

唔好扑野 搵到錢買dom先好搞

關咩事
本身個人正常咪得
咁你又講過佢呢排窮
你又自己出聲話可以比佢所以咪問

In case on呢件事唔睇本身兩個人相處有無問題我唔知啦

就咁得就無野

30個連登仔4日用哂

咁不如直接用 子宮環

渣乜撚野男？

佢個套仲值錢過你

唔搞咪得

好撚cheap

收condom錢咁肉酸你諗諗佢

佢都係會問

起碼你兩舊水可以頂四個月
唔使拎得咁頻密呀嘛

男人出錢天經地義
女人出錢：乞衣、打靶仔、賤男、cheap精

屌屎眼一定要帶套㗎

我唔會有依啲問題

我從來都唔用